麻雀腳

有冇麻雀腳 廣東牌 😆😆

Hi

邊區

TG Group?

有冇人開 😖😖

有 add ？

頭先入左 得三丁友

推

開左TG 大家幫手加雀友入group